有冇師兄參加過籃總青訓

請問質素如何
同埋難唔難入選？

識左教練未

就係未啊陰公

入過 唔難